S7edge 強化玻璃mon貼成日自己裂

巴打有冇牌子推介? 同係邊買好?大約幾錢?

已換兩次係黃金買 對上兩次買係$70~80張